### 智惠社区是一个免费的社区服务软件，可给社区居民，后勤人员，维修监督人员三方使用。

他适用于安卓客户端，后期将进行iOS端开发。

目前他只是开发了主要界面，功能与剩余界面还有待实装。

功能：
- 社区维修保修；
- 维修进度查询；
- 社区邻里交流；
- 本地损坏设施提醒；
- 附近交通状况提醒；
- 医疗挂号服务；
- 家政服务；
- 房屋租赁中介服务。

代码下载： [https://gitlab.com/AtFall/zhihuishequ](https://gitlab.com/AtFall/zhihuishequ)




